[歐超杯決賽] 曼聯 vs 皇家馬德里

Kick Off： 9/8 2：45am

今晚死獌狗贏到我改名做香川真狗呀！

邊隊贏,樓主都係狗

Well, the Reds will be without suspended defensive duo Eric Bailly and Phil Jones, while summer signings Victor Lindelof, Lukaku and Nemanja Matic could make their official debuts for the club. But Luke Shaw, Ashley Young and Marcos Rojo remain long-term absentees. Real coach Zinedine Zidane could be sweating on the fitness of former Tottenham Hotspur forward Gareth Bale, who has been struggling with an ankle injury during pre-season, but it's not yet clear whether former United star Cristiano Ronaldo will be involved; he returned to training at the weekend and has been named in a 24-man squad.

洗吾洗貢講野牙-,-

準備撚尻賤種皇

車神好波

死賤蝗咁撚勁點打呀

收皮啦玩具撚

咪撚賣，賣左死全家

垃圾隊執柒左佢啦

西波西時間
不了

拎埋歐超杯 卡神就全滿貫

有冇巴打知有冇K房有得睇?
NEWAY/RED MR?

Um

真係冇諗過卡神踢到咁耐

你係咪多迷

今晚要比賤種女女女了

決賽都不了

on9
你有冇見我係多post留言？

睇哂鍠狗同曼既熱身賽
曼已經入哂局 鍠仲係戇鳩鳩咁
基本上半力都可以話sure win
係睇曼聯聽朝點玩弄鍠狗

樓主是狗

屌你老母

g持樓主

收啦連特懦夫

咩台播？

G

洗吾洗甘串牙

完全睇唔出鍠有能力贏到 個態衰到...
逐個位計我曼都高半班

星期二你就收嗲啦！

等睇今晚炒鳩鍠

輸少過3球當贏

我曼

有無其他link可以睇？

上年見曼聯入唔到歐聯，把幾火cut撚咗cable…

巧令女

有無acestream link!?

留名

用呢個啦

我曼後防出雙lin
丙朗可以準備瘋狂隡草

以為NOW 播

搵定link一陣起身睇

求link

有無link係Mac機睇到？

支持樓主做狗

係正選陣？

邊會咁快有呀，同埋左閘似出大米多d

搵blind守bale

等456啦

有無手機link 唔想開電腦

我曼
拖到十二碼收柒賤種蝗皮🤣🤣🤣🤣

入到兩球當你嬴

Real Madrid XI: Keylor Navas; Carvajal, Ramos, Varane, Marcelo; Casemiro, Kroos, Modric; Isco, Bale, Benzema.

開始京了

C朗 SUB?

Man Utd XI: De Gea, Valencia, Lindelof, Smalling, Darmian, Matic, Herrera, Pogba, Mkhitaryan, Lingard, Lukaku

Man Utd subs: Romero, Blind, Carrick, Fellaini, Mata, Martial, Rashford

出大聖爺

連加特

摩佬話出大聖爺正選即係唔會買到

lin>福仔>馬仔
wtf????????????

daddy出口術成功了

Lin之前兩場唔出就係為左留力今場

我諗daddy上場試下352點知盲踢到pat屎咁即刻變翻4後防

孖lin細緊

世界第一中堅史摩寧加油

Lin又然

廢lin

Real team to face United: Navas, Carvajal, Ramos, Varane, Kroos, Benzema, Modric, Bale, Marcelo, Casemiro, Isco.Subs: Casilla, Nacho, Ronaldo, Hernandez, Vazquez, Asensio, Kovacic.

lin 完爆bale

今場睇白Lin
佢仲係打到上幾場咁就

今場唔自爆當佢pass

lin

出lin

Lin

lin肯定腳震 唔洗半場比daddy換走

佢大賽球員呀

出lin做乜
又唔係溫布萊

lingard smalling 英格蘭之光

有我

還我馬仔

有cable link邊個想要

Lm

又黎3LIN陣

屌你老母又係LIN

吹牙

support

有無acestream

matic正選

有lin係到， 輸幾多球曼迷都唔會嬲

［member][/member]

仆街 益哂cd rom

廢lin咁多機會

大賽球員

F. Alarcón Suárez

C7唔夠膽對我地

我有iPhone link

7

有冇人有iPad link?

有無sop

Big boost for Arsenal as PSG drop interest in Alexis Sanchez. Serge Aurier for sale. More on @TeleFootball

diu 益哂cd rom

加密啦屌

唔悶咩

其實我地曼聯同psg 關系好似唔錯
At least 攪左ibra 過黎都好似冇乜野

上面玩完就算啦

咁係因為免簽姐

Free agent啵

真係關系差既話係唔會理呢啲

幫我地食左件廢物thx 真fd

做咩psg唔要aurier既
alves都擺得幾耐架咋wo

上季季尾已經唔係正選啦aurier

同psg 呢啲痴線佬都係做fd 好啲

好型

激嬲佢買鳩你個尼馬

買左20蚊廢Lin 首名入球

link

咩網黎

有冇sopcast lin

高清英文
acestream://a26814e14f361a710cff1b58366eef07508da71c

SKY 1 播返歐聯NANI 紅牌果場波

睇幾多次都好撚嬲

等睇盲比bale 爆到老母都唔認得

Cable 有冇link

咁掛住我啊 冇撚得出呀屌

好撚肚餓呀屌你個咀

早晨咁多位ching

呢到啲人話bale 冇曬速啦

靠哂冬甩

一定要贏呀歐洲第一

等睇ＬＫＫ頂爆嘩莫Ｃ個撚頭

個陣咁進取 踢四後衛

電話link thanks

5後衛中場輸死，同埋一傷是但一個中堅就冇人換

iphone?

lg

睇黎又要靠祖國睇波

好撚眼訓呀

唔跟料巴睇

返緊工俾蚊咬
仲要喺度俾人玩

屌定廢Lin老母先

今場預左輸 好似無歐霸決賽咁緊張

訓撚左五個鐘

唯有係咁啦 好過上apple 買電話 thanks

副隊長唔係Hehe咩

有無絲打上我屋企煮宵夜我食

屌定黑白雙lin

賤種益下大家

入波即迷lin

跳老舞

151888 sopcast

藍色衫條女

認真
Facebook有直播
用iphone 睇到

Coldplay

d 鬼妹

lm

渣古個樣好似好淆咁

華隊

廣場大媽舞

黑到
一打少個即刻輸返轉頭

Let's go MU

冇

白LIN已經震緊

成班好怯場咁既

華西

人地卡斯任鏟唔嬲架屌

冇c7？

Matic咁快有得踢

有線球彩：球證執法過四場西甲對英超既賽事 英超一勝兩和一負 係旺英超多啲既
？

牙朗淆左我地lin

木神呆呆地

木仔

費爺爺無黎睇?

曼個陣幾勁下咁

come on REDS

巧京京

皇馬黑衫
又黑哨la 屌

有咩分別

假球王淆底

咁都聽唔明咩 ？

Red fighting

笑左

牙朗sub

thanks

屌你老母 352

???

Smalling

SORRY
有無SOPCAST

想睇渣古撞死卡斯米撈

Wa

bale 打左邊?

屌你咁都頂唔走=.=

縮

希望華西頂得住馬些路

普巴乜料

Bale

巴爾今晚黎料

獌 當個波炸彈

巴利差啲

屌仲以為now有

發夢

屌你 成班睇波

嚇撚死

有線

平安鐘

淆波

四個齊齊望波

踢左三分鐘已經feel到大聖勁到痴線

普

新晉曼迷報到

對面技術超班

又要睇成季泊大巴

到底我睇緊啲咩

睇下白ＬＩＮ頂到幾耐。。唉

352 黎

bale 好撚fit

３５２大米打左中堅

lin打左wb?

睇貨

lin 跑動好有威脅咁

點會賣

丙朗下半場出黎仲驚

鍠好撚勁

我地身形超班

鏡頭影到佢好有動感

講下笑姐

Yes

連囝勁到

歐洲冠軍係唔同啲

歐洲冠軍巧威威

Mk幾fit下

boo到好似主場咁

LKK比完個波企起度做乜鳩

?下

mk

下半入埋呀朗 真係

唔郁

頭先個幾腳波幾正

下冇foul？

Mk

以為foul

我曼d人好撚高大

Mk撚狗拉膠

MK

好似有得打喎

十個縮晒晌半場

睇嚟真係搏一下反擊

仆直

有得j好j!!!

中場搶贏哂

mk做咩要仆街-.-

mk有態 輸得

陣間456

未開賽都ban呢個ban嗰個都預左呢場黑哨

MK 叻一次比我睇下啦

啲波彈啲好好

我曼入曬局。鍠仲好似未熟完身咁

自己仆嫁

半場0-0 全場456

真係自己kick親

咁撚樣單刀都仆

災難級表現

插

差D

暫時都ok 完全見到成隊肉膠既威力

好似都踢得幾定

唔記得買半場細

華西鳩斬

班波好似真係夾好左小小 daddy

呢幾場都係未訓醒 係咪拎開冠軍心態真係咁唔同

馬迪唔錯喎
迷馬迪了

繼續屌mk 下半場會有波

大家覺唔覺馬迪好勁, d 護波好, 短傳好make sense

Matic嚟左條中場高左一lv

好撚硬淨

點解會係曼聯禁住黎攻

好撚硬
55波拍 完全唔擔心

矛西到

因為賤種最強係反擊

迷肉腸陣

雙殺皇馬

isco

摩二期個勢好強

LKK啲護波回波好似有返啲態

傅家俊對住方力申都讓 60 度啦

好硬淨

hehe好似唔見咗咁

複製左鍠條中場
casemiro-kroos-modric
matic-herrera-pogba

好驚呀朗 恥笑我曼

55波幻象黎嘅啫
嚇我唔到嘅

352黎
Lin打翼衛
大米中。堅

魔佬所有第2季全部堅野

普巴連皇馬中場都照撚

等下就自爆嫁啦

呢個真
妹妹打番左中中
真係好撚勁 幾下食身位拎波 再處理非常好

果然有c朗同無c朗兩件事黎

鍠等等一發力就456架喇

以後買多啲呢啲即食

都未出牙朗，換出黎就一劍封喉

希望啊朗出黎唔好咁鏟多次草

冰人輕鬆搞掂監獄馬

好撚不安呀

點解佔咗上風㗎

拖舟條撚樣實係有咩古惑

我覺得大米唔上去姐
lin都好前下
即係433

打偏左, 佢少左一邊要顧自然輕鬆 d

早幾年係祖記都撚緊其他隊啦

mk單刀仆街，molamola,死撚硬

真係好硬
不過就係驚比人打過頭波就死

屎波 嚇死

摩連奴 你點教波架

下半場牙朗出黎
我地咪又係收皮

好似上次頂贏前鋒華咁樣頂贏華西

Pobga係美欺級數

Mk中路出現 應該352

唔出都收你皮啦

賓周條垃圾我阿媽都搞得掂佢

係防守上分明好多
你見進攻左右都見到佢
有馬迪包晒兩邊

踢左十分鐘到個個都濕撚到⋯

白Lin同細緊自爆輸兩球

C朗後備落場又入兩球456

到底daddy安排左邊個招呼呀朗

似352 lin守到好後, 上又上得前, 用哂d體能, 因為佢呢個位一定換
mk就企到好前同lkk平排

你睇真d企位
大米守到好中間架

LKK第一場頂級歐戰暫時對辦

lkk pogba matic 條中軸硬到西咁

馬迪

靴

馬迪好勁

成40度

新生代嘅曼好想係師兄面前證明自己

盲

matic真係幾好J

反Matic果班潛哂水未

同夏神個次一q樣

馬迪作用開始

馬迪解放到普巴

馬迪搶贏晒
傳波又唔錯

一個射門都無都有個吹奏

大米真係比摩佬搞到變左條痴線佬咁

掂咗三腳波就對辦

matic

呢個陣算唔算係曼聯來季正選11人？

迷廸

照抄皇依兩年屈機條中場堅work

LIN無隱形 雖然都係0作用

中堅左翼都要轉

盧卡古真係街邊黑人樣
望完佢幾秒後已經諗唔返佢咩樣

妹妹可以打番自由人
唔洗比其他人打

身高有著數

大聖好fit 仆街

卡華茶呢下好波

好硬

中楣

馬迪食撚晒isco

Wa diu

楣

爆隊準備好出場未

普巴唔傳比mk

中楣唔駛輸

屎波

妹

matic破壞到第一下

巴爾變速個下仲係好撚快

Bale做過咩黎
Fit左好多

屌你咁撚多高佬都頂唔到

馬迪跳breaking

個場好似好細

屌

白lin

白lin黎料

大難不死

lkk 做乜咁撚獨-.-

普巴 on9?

邊個話大聖冇咗SPEED

普巴我屌你呀

妹妹做乜鳩呀

妹妹做咩

妹妹呀

on9妹

reject左我曼

好撚哂料

普巴

普巴世界級反擊

傳說中嘅茄里啡，作用係出現...

係咪認錯人

右邊啦屌

妹咁都唔比

普巴on9

屌你老母，lin左路空撚曬

咁多位唔傳

平安鐘屌

妹妹唔傳

白lin實力上真係唔夠班

咪係囉
一加速果下咁撚快既

妹妹on9

Pogba

個個一米九頭鎚都吾可輸晒

做乜9

Pogba 反擊妹下妹下唔肯交波
真係到而家都仲係咁

屌你妹

交波呀喂

普巴獨到

不過MK頭先喺越位位 好似係

diu 普巴

琴日都唔係咁既語氣
咁快又轉呔

左邊係咪lin先 係lin黎妹妹唔傳都無壞

發作

乜撚野清波黎

睇佢企位 預判 樣樣都差啲

主要都係話佢傷多過踢姐

可以早d比啦

開始柒了

你肯定無睇佢係拖肥隱形係點
十分鐘有三腳波掂 前面做到撞牆 仲想點

平安鐘呀唔該

係，好似宜家咁樣都叫冇壞

痴撚線 邊個解圍

傳俾mk啦

carvajal on9 son

阿朗都仲未出

大家dab左咁多次都唔信任 =.=

Lin防

一早傳就無越
佢扭左幾下先射

球角球斬得好靚

博格巴亂黎

大米咁樣mark人同解圍 係咪又想做罪人

卡斯咁都頂到

蝗一入局就黎料

馬迪不嬲單蹄得好緊要

傳右都唔傳左啦

其實lin出黎做乜 球球都過唔到

等大家屌少啲lin

好撚危

咁就係對辦

白lin好撚廢
搵small mark bale仲好

大米

巴爾快撚d黎

阿lin係黎搞氣氛

唔係佢

有返個英人係球場

Lin有7成呀

皇勁撚到

球球都過到佢就2.2億啦

巴利真係慢左

賤種嚟料

白LIN咁樣守落去遲早紅牌

大家黑人又認錯白人都認錯

白lin點對bale

白lin好危咁

大家條link係咪好濛
個個都認錯人
淨係認黑人同白人

屌lin托柒咩，on99

有邊個對bale唔危

一舊屎同另一舊屎嘅分別

go reddit

巴爾唔扎起個頭 中間會唔會有條路軌

單防無人真正防到bale

Bale 好fit

下半場朗辛撚狗

成隊波用晒d氣力踢頭十五分鐘 而家要開始柒了

一個bale 已經死死下
2nd 出埋牙朗

班人得個高字
防守角球廢到

下半場皇馬出埋阿辛斯奧撚大米就仆街

係咪個個都睇緊360p 點解成日會認錯人

Isco其實都唔差 牽引到兩個

開始俾鍠㩒住黎砌

皇一黎料就搶翻個勢 都係投降算了...

比人屌打 投降啦

世界top 3 AMF

Lin 搞笑？

白lin好搶鏡

白lin真係好撚重水貨味

華西成日比佢拉走

isco做麥勁咗咁多

456了

普巴已經兩次頂唔到

開始波都傳唔到

我地lin都爆3個

皇馬擺明攻中邊

matic good

摩迪真係好撚屈

比人地入局，搶返個勢

連達洛夫 而家好似 加利仔俾真路拿 玩撚到隻狗咁

世界第一啦佢呢個位

過唔到半

唔會再過到半場

妹妹開始上腦

妹妹

中場勁到痴左線

白Lin極炸彈

Gg

1比0

豬lu

1-0

普巴又球皇上身

失喇

豬左 456開始

點解空晒

半場都過唔到

投降了

妹做乜牙

屌on99

乜撚野防守

皇馬開始控制返戰局

matic勁撚到

哩5分鐘我地有無掂過波

唉屌

Offside 喎

越位

456

俾人撚到傻

垃圾

玩完

高成兩班 投降啦

卡斯米露今場咁撚勁

off哂wo

睇電視啦屌又黑哨賤種

好少

Btw 白lin好唔掂

比人禁住黎攻

今場無VAR咩

追住白lin 黎屌

越位呀屌你老母

越位喎

賤種次撚次都黑哨

廢鳩到 比d控球丫屌

off撚到

屌你老母越位

冇得睇video?

白lin好快冇信心 玩完

普巴廢者

賤種比左幾錢

鍠真係無offside架

第一下以為越

玩撚哂啦場場都黑哨

明黑鳩你啦

黑撚到

白Lin依球無包越位喎..

呢場有電視睇？

卡斯米露

🤦🏾‍♂️

白lin睇波

賤種不嬲無越位

唔真係對都唔知

屌你老母死蝗狗連飛機杯都要黑

一搶攻5分鐘就見到分別

賤種我屌爆你個老母西

冇video睇返半個身真係好難睇

白lin已經keep住條越位線
係輸黑哨

皇三閳線之後無offside

白lin其實勁喺邊？我仲好過佢

off得好少 係白lin做戰犯架喇

屎波寧仲後過LIN唔包都難

越位
條撚樣都望望睇自己有冇越位
白lin睇撚到火滾

開波前黑走你b仔 jones就知啦

電視即係var

波都掂唔到 點踢呀

As always la
From La liga to Ucl

今次唔關佢事

Offside?

一輸就打返4後？

有價好賣

大佬你今時今日英倫第一中堅喎

有圖未

我都見到 樓上成班盲閪

越撚晒位喎屌你老母

班殘種可以無視越位係度J

不嬲架啦

又話有得睇帶

睇波寧梗係衝出黎啦戇尻

白lin係廢 但呢球真係輸黑哨 旁證真係無用

我覺得martial 可以即換lin

對獌都要出無越位呢招

點解冇電視球證？

飛機盃都黑 正賤種

好撚掛住拜利

你粒lin真係唔知做乜柒

無人屌普巴玩甩個波
btw黑哨死全家

Wtf offside喎

佛郎哥個幾個杯都計落history 就知佢地幾唔要面啦

ht sub: rashford>lin

半場都過唔甩到呀屌

踢緊半場

真正強隊

係時候出爆隊

曼成廿分鐘無攻過

過到半場未

中場比人sm

皇慢慢猜到散為止

因為得你睇到

搞乜個中場完全失勢 開波個陣仲搶到下

根本細緊就包撚晒越位
頂盡都係冇條友平排
越條腳毛都要拗 唔好咁肉酸啦

普巴都係 晒撚左球反撃之後唔知做過咩

喂岩岩又話中場搶哂既

睇過

波都掂唔到 猜到你傻

曼魚半場都過唔到

咁踢法下年歐聯都行得唔遠

波都搶唔到
玩條春

人地未熱身咋，你地就j出血咁款

節奏比鍠控制住了
聽朝返工既可以訓先

波都唔識猜

波都掂唔到 換大哨出黎都無用啦

Offside

唔踢了嗎

係鍠太勁啫

助攻係邊個？

普巴上腦

有控球都運唔到上去

越左隻手 下半身平排

卡華積

旁證

話哂都歐聯冠軍

次撚次都係決賽頭10分鐘係威係勢
之後就俾人強姦到完場

投降啦

旁證再慢d

Lkk真係例牌大戰隱形

駁唔到

鍠對拜都係壓倒性

其實好明顯係lin 個位完全發揮唔到

lin打翼衛打到咁上

唔玩啦

有水飲

成隊都唔掂wor而家

個波上唔到前場
你想點呀

渣ga飲水

Thx 巴打

曼聯實力算係歐洲二檔
如果遇到一檔 好似皇巴拜呢啲根本冇得打
利申：曼

獌d人真係得個高字 打NBA咩

應該轉返4後

中場輸晒，想佢點踢？

其實中場運唔到個波上去
無得怪佢

清識波 成隊曼聯都冇乜點掂到波 佢點樣出現

巴打啲腳毛咁大條

曼執下條後防先再學人講歐冠啦

係又屌 唔係又屌

其實真係吹皇唔脹條中場線無論cool波 控制節奏同比波都係一流 卡斯美路後上勁到

買左咁多人都係唔夠蝗踢

高科技去左邊

好彩有飲水Break
比老豆屌兩咀先

傳乜鳩

賤種打咩都壓倒性架啦有人罩住

屌 對面中堅都猜到波 我地？白lin 細緊猜條撚

攻唔到姐
守唔撚係咁廢掛
成班高佬都比人空哂頂波射波

lin跑動多係咪都市傳說?

普巴係後場都想扭

普巴大戰係唔係唔帶腦
本身就沒咩機會反擊 自己仲要浪費

有人話對辦喎

Lin同福都唔夠卡華積黎
換馬仔博佢靈光一閃好過啦

兩lin死全家

使唔使開冷氣牙

頭十分鐘攻到個陣 lkk幾下停球再分幾好睇

普巴勁垃圾

新手睇波, cooling break 咩來 ?

白Lin真係唔好出住
你雪又好 咩都好
番英超真係人人都識向住佢大腳斬

應該要室內踢

過半場都成問題

頭先阿妹肯交波唔鳩射完全唔同講法

講多次

成隊係lin 個位完全發揮唔到
真心要換

賤種次次有球證幫

成場個波都係自己三閘線內 你想佢80碼炮轟對面龍

輸撚晒中場都唔幫手逼多兩步 有撚用咩

馬迪好鬼勁

根本依家條後防冇拜利只係英超中游級數

兩邊左右閘後上太勁

學埋晒nba d衰野

太熱 39度 飲啖水都好

轟仔專賣間諜

高波/死球咁守法真係456

發夢型cb

妹妹垃撚圾

馬迪無買錯

lin跑動邊忽多 成撚日行行企企出你托啊咁

蛆條後防咪又係比佢sm 仲要唔係越位衣家仲係0:0

出返拜利宗師都硬好多啦

matic咁勁

妹妹上身 應該呢球佢會轟埋去

成隊除左馬迪有邊個正常

普巴個球反擊肯交已經可以有一次射門

追和我切牙

蛆輸體力

完全過唔到卡華積

普巴真係廢到....

切牙咁小事

感覺到個啲球迷好悶，個場靜到

佢冇交都有射門喎

馬廸

所以賤種醒呀 上次知b仔勁 即刻追加停賽

福出黎都係尻爆 但尻爆根本解決唔到卡華積

你老母史摩寧返去學下頂波先啦

入波都無人叫

Lin做乜鳩 全程企係人堆中陪跑

傳乜9

hehe開罰球咪料

屌你蝗馬好撚勁

牙你老母

但嗰球之前差唔多屌打成10分鐘

外國打係咁嫁啦

個下點睇都叫解圍啦屌

Lkk

都唔知佢做咩尻

傳左成分鐘有多

盧卡古

但冇普巴仲廢

lkk呢下蠢到。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

LKK = on9

LKK依球堅腦殘

近睇今日個場d草都好差

Lkk弱智

盧卡古搶乜撚

on9

bump下波又唔得
你玩哂啦

on9 lkk

係咪ON9架

lkk

啱啱先屌完佢 又派膠 lkk

LKK係咪on9

上年失咁少波都係靠bailly+rojo春藥+摩佬防守加乘

Lkk走中間啦屌

lkk走中間單刀啦

笑

黑人都係無撚腦架啦

黑人果然冇撚腦

盧卡古係咪新手踢波

lkk冇腦

白lin 只係眼神防守

黑人真係冇腦架

Kroos 笑尻LKK

渣古。。

有無腦呀lkk

LKK開始急

盧卡古係中間等傳就入左啦

馬迪d搶波真係勁

屌 兩個nigga有無帶腦踢波呀

玩撚夠未呀球霸

LKK呢球急左d啦

屌你老尾lkk

係 lin都係

比福仔入撚左啦

係咪黎搞笑呀你地

黑腸真係。。。。

卻奧斯都忍唔撚住笑

妹完先射無哂位

俾d時間啦當年杜奧巴仲柒過lkk啦

LKK原來弱智既 呢鋪真係水魚曼

腳都起唔撚到

普巴同LKK

踢波唔帶腦

卡斯米路係咪神之子點踢都無罰

普巴球王上身on9

卻奧斯：嘩你睇下呢個

LIN就唔會提啦, 福都係麻麻
做前鋒扭,埋門, 頭搥都好普通下
夏天買隻翼, 冬天買電話佬先叫有番一線尾鋒線

妹妹今日食撚左屎
次次大戰都係咁

屌你班nigger

2個黑鬼

大米>>>>白lin

兩條傻閪夾埋要2億
笑撚死人咩

屌你老母幾時死去中超呀普巴

金身人來

普巴呢球前面有個人遮哂線都照起腳。。。

係 圖書館

Lkk 試下呢個球証會唔會吹越位咋

無handball算係咁

幾條 呢加 做乜

入到禁區又唔撚扭，屌你老母普巴

屌 波都未識踼

除左iwobi

都唔只係今場既事

岩岩上面話單防冇人防到bale

博格巴today食撚咗屎

買左馬迪 普巴大戰一樣係屎 進攻下下幫人解

啲人真係唔屌唔得
普巴唔撚識傳
Lkk唔撚識走位

第一射

LKK除左搶住越位其他都算係咁

依加先知
黃牌更加唔會比

lin打邊成日走位入中間托咩我屌

有馬迪 有hehe跑動勁既搶波
其實仲出lin好似有d多餘

出馬仔加強突破力先岩

hehe

普巴呢球有乜撚野問題？
個位現得好
係射唔應
咁都屌？

睇大米守bale同白lin守 真係差3班
白lin真係好撚廢

sor

Isco話過就過
今日係咪100%成功過人率

又9射

我地曼聯要ge唔係算係咁

offside計腳
冇越位喎…

新小白

到底費sir當年點解鳩陣都強姦到皇

根本班撚屌太緊張

發揮正常根本不至於咁一面倒

高有撚用 原來弱智

射到咁都唔屌

輸左wor

牙朗下半場出黎報恩

hehe太緊張

呢到d人嘅要求係 一射就要入 要一扭十 或者一交波就要單刀架

成隊得馬迪同mk表現唔錯

馬迪>>>all

雖然輸Nani

屌
c 朗都唔係射親都入啦

華一招過到馬細路

牙妹平時會望人比長傳
今日空哂都唔傳自己扭

唔到卡華積黎到都唔起腳

啊朗心諗 08年佢果隊曼都456而家隊曼

無記錯輸張紅牌者

幾時有? 果時有rvp打佢一個都打得勁辛苦

費sir用曼聯班人腳踢到個個成績真係神

華隊爆過全盛細路
好撚勁

個場靜撚到

根本就唔應該果下射

證明自己

條左路有冇郁過

即討唔駛咁認真 邊次唔係鳩屌

再講
lkk 比三個圍都hold 到
交到比pogba 完成個進攻
有乜撚野問題

輸球證 記得嗰場摩佬都話曼踢得好過蝗

係輸皇迷球證

馬迪一條友carry緊我曼

今日細緊咁搶口

場面局勢輸晒

lin呢？

Isco不嬲勁

yes

咁撚少
係越睇唔到都冇野講
抵輸

無左伊巴做大佬
長傳？不了

當年隊鍠無依隊咁癲
依隊出埋阿朗係橫掃歐洲嫁喎

包哂越位

你返去睇中超啦on9 仔

聰明仔

其實華西都keep到 右路有得打 MK今日都fit

廢lin打左翼 你仲有咩期望

Var執7左佢啦

今日係邊到踢

華西好型

換走廢lin未

mk今日對版

換走佢啦屌

廢lin做得好！

食埋黃換硬啦

南非

有野咪好地地講鬧人做乜

人地話哂同一個陣贏兩年歐聯 無論戰術同默契都好成熟 更加唔好講啲人個個去其他隊都會做主力 所以暫時打到咁都算係咁 尤其頭10分鐘真係打得幾好

果時個陣同依家差好遠喎

屌你老母 柒頭lin根本唔知自己要做啲咩 每次拎波都係妹2下橫傳or回後 對進攻完全冇幫助
啲進攻企位又柒到媽媽聲
屌 買得左翼未

拉條直線出黎先講

on9 打邊入中間都算 防守又慢一拍出你托

咁都黃

你係咪第一日睇波呀？

唔係掛仲搓? 射中摶反彈執雞好過啦
果下回後再搓得疤妓先會咁踢

連快走啦，右唔零攻勢

係唔計手，應該計主軀幹

瞻咁耐冇出現過
即刻拎張黃牌先

華西落底 中間得一點

做咩冇人衝入禁區

lin做到野wo

ISCO紙版人

換馬仔 福入黎搏下落底 咁落去無得打

除左入中間駁下腳唔知有乜撚野用
Lin拎牌快撚d換

lin真係
離開曼分分鐘要踢英冠
攻唔洗預佢
連要佢守都柒下柒下

黃咗，下半場唔使見到佢

DDG

知自己廢 比signal叫daddy換走自己

俾張黃條廢lin 下半場換馬仔啦

對曼都要黑

無人搶點

下半場踢返433啦不如

成班人又急又燥

未見過人話offside 係計腳

唔計手就知

橫掂都係黃直接剷撚斷佢對腳啦 家陣好好扭咩

［歐超盃決賽］皇馬vs 曼聯

開定先

matic真係勁

白lin連禁區外都唔敢出腳 只要人地一扭 佢就無符

點解次次解圍都會送個波俾人？

不如投降啦

皇馬快d入多粒啦

企位緊密好多，依家斷開晒。

馬迪真係買岩

Lin走入中間係咩料

馬迪冇買錯

摩狗死全家啦
又唔係無人比你用
係要用廢閪lin

1001

Isco 2億賣俾我地啦

大賽仲定過果兩件黑9

係獌班大帝走動唔夠

踢翼衛入中間
真係當自己自由人咩